男朋友驚被人知我嘅存在

琴日行街時佢見到個朋友仔
然後即刻匿埋避開佢，我呆咗囉...其實都唔係第一次
我又唔樣衰，又唔係肥婆，未拍拖前都有其他仔埋身
點解唔被得人知我係佢女朋友啊

地下情人 刺激~

唔感建分

分手

正常男人都會收埋啲飛機杯

做咩要偷偷摸摸喎

樓主我建議你分手啦
女人拍拖冇好下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

可能你係第三者呢

俾人知道爆俾佢正印知咪仆街

係佢叫我做女朋友嫁喎
女朋友唔係第三者

俾啲自信自己先得架

試過佢連佢朋友都唔講
睇佢毒撚樣
原來以前係自己級溝過勁多女

佢只係想試下拍拖係點

你出去偷食都唔會問人可唔可以做第三者啦

樓主繼續呃自己

我有嫁分手都一定仲有好多選擇
但係我依家鐘意佢

樓主太有自信了，其實佢眼中你唔靚

唔想比人個佢係gay

佢平時對我好好對雞會咁嫁咩

你做衰野會唔會比人知？

一係你第3者
一係你樣衰

又一個有自信既豬西

唔好on9啦

係咪無化妝

唔靚但都正常樣子吖衰在係平左少少
未到唔見得人

已經諗住分手有好多選擇 真係臭雞黎

我同佢日日見，唔會有第個啦

Ps可以就㩒不推文啦唔該晒

平胸可以收收皮先
你條仔應該覺得食到件平板好自卑

gay post

咁係咪佢身邊全部人都唔知你存在?
我老婆都唔想佢身邊某D人(例如非好friend既同事)知佢結左婚, D思想好撚奇怪
如果佢又唔係有第二個又對你好好就唔好介意了

唔想畀人知自己係gay.

拍左幾耐
穩定未

渣男行為，正正常常一個好男仔拍拖洗咩收收埋埋。
頂多只可以話佢未有心理準備認真拍拖。

驚佢朋友爆響口

肉便器

哎屌, 感同身受, 不過我係男既, 佢永遠唔想比朋友知道我既存在, 連住樓上果個都驚, 仲同老豆老母講我只係朋友, 真係想死。

帶你出街失禮人掛
通常呢D都係溝完又有D後悔
得到手發覺唔係嗰樣野 諗緊點甩身
咪唔想俾人知

帶出街係威既點會唔想俾人知

溝過勁多女都冇拍過拖

屌你真係好嘴賤

要佢叫你第三者先知自己係？

免費私家肉便器
真係正過叫雞

驚人知道佢有個咁正嘅女朋友
怕自己d朋友眼紅佢

怕俾佢男朋友發現

男就唔緊要
最緊要有得

真係好為人設想
樓主識到呢種男仔真係有福氣

起一起底就明

其實你個樣同身材真係麻麻地
Sorry

你自己個名

你係第三者

當你sp

未接受到出櫃姐 俾啲時間佢啦

你男朋友唔會係性朱啊嘩？

應該點...同佢了解下定直接分手好
無好d嘅解釋嗎

有冇諗過你係第三者

男人老狗扮咩女人

佢怕丑 呃唔呃到你
不過條仔咁都溝到你
你都幾易呃

直接問佢兩個問題：點解你會要我避開？
你知唔知咁樣好傷害我？

可以佢嫌你襯唔起佢、失禮佢呢
ps以前都試過俾ex嫌我失禮佢，唔理我佢自己一個人行開左。

分得 好大機會佢本身有女朋友

求結果既可以分，咪曬時間，一係一邊拖住佢，一邊搵多件

唔想出櫃住

驚你影衰佢, 收埋屌下西ok既

sbt

屌好撚啱

因為佢有第二架船囉

你係靚女仲唔日日同朋友曬命咩
我見朋友溝過靚+柒
柒個條完全一張都無 但我知佢拍拖
同以前勁唔同

樓主做cheap自己為乜 試下溝通囉 佢俾唔到合理原因可以散得

正常， 搞gay 都唔想咁多人知啦

人地有老婆

問完咪盞俾人tum掂
樓主感覺咁易tum

拍左年幾拖，同男朋友出街只可以係無人既地方拖手，拖兩下就會甩，或者見到前面有人影就即刻甩。同佢講過想拖多啲，多左兩三下。不過我主動拖會比佢甩開。

身邊無人知我地拍拖，我都唔敢話比朋友知，驚佢其實根本唔想比人知我地關係。

或者我好真係好醜，所以佢唔想比人知。

我哋日日見，唔會啦